有沒ching見到恆管仔就會笑撚死佢地？

But me ive